想睇jojo

有冇師兄教下路
邊套開始睇先
同埋邊幾套最好睇

順序

第一二最好睇最有男人味

第一套開始 然後就會不自覺追落去

netflix會唔會有黃金之風.. 好想追

冇

第一季開始睇
一二最好睇
第三季我個人覺得有啲悶

啱啱開始睇
次次嗌dio都好似嗌屌

12悶到嘔
第3開始睇 冇替身好悶

我覺得2最好睇可以由4入手，4比較日常啲畫風同123都唔同

4jo 5jo唔夠硬派同
反派似精神病多過似惡人
大jo真男人

日版有

on9

golden wind 可以係巴哈睇
不過要用台灣VPN先睇到

On9

我都覺，第三季後期啲替身殺手好兒戲好on9 基本上都係飛住睇

之後幾季d仲on9
全部變左做玩那渣招

屌，咁要棄坑

1至5部最好睇 好好珍惜 慢慢睇

1-3 同系列，建議一齊睇
4 5獨立系列，睇你中意日常向定黑幫style

我棄左 唔係差 但個風格睇唔落
123jo太勁 搞到睇唔落45jo

真正令人中jo毒一定係一同二

淨睇第一部，

第3部dio樣衰左好多。

我覺得一係最經典
二係睇鬥智
三係睇外掛一路輾壓
四係睇日常
五係睇人彈鋼琴

yap 係第一集有d怪雞
之後就黎料 睇到停唔到

如果頂到第一季
後面果啲你都會keep住睇

ching真係識貨
第一代真係最型

當你睇完第一季，就會唔知點解唔小心睇晒咁多季

順住睇啦
百幾集動畫好快睇完

動畫順住睇

個人覺得2最好睇
成條主線又無咩點拖
2jo打鬥會用腦好睇

3都好睇但太拖
個人唔鍾意太多敵人一集一個
但睇承太郎用替身好爽

4覺得承太郎nerf得太勁

首先，你要當睇笑話既心態去睇第一部。你會

之後睇第二部，你會

再睇第三部，你會

再睇第四部，你會

然後第五部，

最後，睇返第一部，今次你會

之後睇漫畫啦

1>2>3>4>5>6>7

part 7

點解你會知道曬我嘅心情

睇漫畫都要人敎路咪第一集開始睇囉
第三部開始睇=on9

Part 7 先正

唔覺 第三季簡直就係全套就好睇

一二三季man撚到核爆
真男人先識欣賞

由第一開始
唔係睇唔明

我意思係睇既順序
Part 7 至愛!!!

最多睇到第2季好啦
第3同埋打後垃圾

個人鍾意 3>2>4>1>5
但建議順住睇

3

咪順住12345咁睇
做咩要諗由邊套開始睇

za warudo!

飛住睇過下 有冇人解答點解會由波紋系統變左替身系統

好出名
第幾部㗎？